【情景題】如果呢一個Moment泛民係緬甸，佢地會同示威者講啲咩？

我先
「都死左咁多人，到呢個moment仲覺得街頭抗爭係有用既人係咪傻既？」
請出招

呢個時候，仲玩分化
唉

呢個時候
泛民先至係dominate左佢既影響力既時間
一眾KOL，蘋果立場等等

本土聲音完全收哂皮

所以你先至覺得我係分化

你自己睇下出面幾多PO講移民係抗爭救港手段
你覺得果啲就係團結PO？

唔係反對移民
但係咩人美化左移民係抗爭救港，你地自己諗啦

劉細良應該會話 見到坦克車請坐低 睇你殺得幾多個

佢地應該似會叫人唔好出街多啲